六歌仙燒肉

係咪真係要book位先有得食 同埋佢海外book位果個電話打過去識唔識聽英文 驚佢唔識聽英文book唔到位

留名，我都想知

係
你walk in 都係book 幾日後
幾年前係咁

舊年去過 有時間就book定。中午去有機會有位

年幾前中午去, 1個人, 唔使等

中午去過
兩個人無book位直接入

Thx各位巴打 我應該夜晚去 都係book定先好

夜晚就bk啦，午市就唔洗
早2年晚市去到walk in唔到，不過佢會比你bk之後既日子，之後我無bk到，第二日walk in佢午市

識 用英文book 十二月book過

六歌仙唔好食 因為出左名

去兩次都係lunch walkin輕鬆食

認真呢？ 真係唔好食 ？

要用英文

食最平果個 set 其實 ok

上年6月去 覺得好食 我係去到叫酒店幫我book

上次四個人8點去無Book位
個侍應第一句話無位諗住走跟住佢加多句話得10點有
即刻話ok之後落去行個圈就可以返去食

舊年兩個人去夜晚walk in等一個鐘就有位

岩岩問左個日本讀書fd 諗住叫佢幫手book

上年食過，唔錯

尋晚打電話book 左5月中

晩市8750兩小時任飲任食，我覺得好好食。

三月尾食，電話book，接聽個英文比我想像中好

我未食之前都係抱住呢個心態, 去到見到好多香港人台灣人都心諗應該係行貨
點左第二貴果SET, 牛係幾好食不過覺得少少油
重點係海鮮!!!蝦好大隻, 帶子又大粒! 仲有皇帝蟹腳 !!我應該叫蟹腳叫到回本
係呀佢係好出名, 但又真係值得去食
P.S 我係12點check in酒店叫reception幫我訂即晚, 結果要9點先有位

有冇白金VISA?
可以搵白金秘書幫你BOOK
有朋友有都得可以叫你朋友用，唔使用返張卡埋單

我覺得幾好食
款式唔算好多
基本食牛+蟹腳都夠晒